已經正常返工既人

係咪妥協左唔home office 了？
係咪諗住搏唔會中肺炎？

利申：已正常返工，唔俾home office
想直頭劈炮

其實如果你唔係手停口停，間公司又西
劈佢炮啦
利申：租緊屋既人，手停口停大吉利是

唔係手停口停
份工人工又唔高
覺得唔值得冒風險返工

Just do it 劈炮啦 命仔緊要

咁劈啦仲問